買二手樓驗樓問題

買果陣佢未搬走晒啲傢俬，所以睇唔通。單位間隔，天花漏水果啲都無乜大問題。
簽臨約果陣就mark左有乜野大型家電。

如果佢搬走晒啲傢俬，再想去睇到有咩大問題（牆身漏水，牆身爛晒），係咪可以有權係比大定前叫佢搞好？

現貨買賣
無得講
除非你証明到佢係臨約後發生
咁樣都可以有得傾

搵左律師未？

第一，驗樓係你收樓前果一兩日先驗，而大訂晨早係你簽臨約後兩星期比左啦

第二，舊樓現狀交收，如漏水呢啲問題係冇得叫佢搞

現狀交收,
所以先有化妝樓呢樣野,
除非業主肯係臨約寫明特別條款, 保證無漏水

收樓前一兩日先驗，驗黎係比自己得個知字？因為舊樓係現狀交收？

基本上冇得搞, 因為有漏水多數都係你簽臨約已經存在. 驗樓真係睇下個幾幅牆仲係唔係度

爛到出水你都係裝修㗎啦！除非住天台對落一層啫

學賴sir話齋，唔想買到漏水樓，千萬唔好買2手樓

果時睇過一間 間屋有兩三個漏水位
其中一個仲張劃線係廳中間
個業主係咁話無事 執左 係未整返靚仔
之後搵個做工程frd上去睇 即刻叫我唔洗諗呢間